{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66027&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 아마레호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:地下(3台)と屋外駐車場(24台)で、計37台の駐車施設があります。 客室の内部施設:客室には最高級ラテックスベッドと55インチ4KTV、アメリカンスタンダード一体型ウォッシュレット、BLDCヘアドライヤー及びヘアロール(ヘアアイロン)、クク空気清浄機とNetflix無料視聴、ゲーミングテラス及びゲームルームが完備されています。 ゲームルームはI5-9600KF 6G GTX 660 32\" 44hzモニターで構成されています。 パッケージおよびその他の施設: 客室パッケージには、24時間カフェテリアで常時オープンしているカフェが含まれています。 追加人数がいる場合、1部屋あたり0000ウォンの料金があり、最大人数を超えることはできません。 また、調理は客室でできますが、最大人数を超えたり、その他の理由で入室および払い戻しはできません。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要な場合があり、業者の物品破損や紛失時に弁償措置があります。 カラーリングは禁止されており、大人同伴の未成年者の入室および払い戻しは不可能です。 また、基本エチケット及び他人に被害や不快感を与える行動がある場合は強制退室となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "地下に3台と屋外に24台の駐車場があります。計37台の駐車施設がございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最高級ラテックスベッド、55インチ4KTV、アメリカンスタンダード一体型ウォッシュレット、BLDCヘアドライヤー及びヘアロール(ヘアアイロン)、クク空気清浄機とNetflix無料視聴、ゲーミングテラス及びゲームルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームのスペックは何ですか？",
            "answer": "ゲームルームはI5-9600KF 6G GTX 660 32' 44hzモニターで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室パッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "客室パッケージには24時間カフェテリアで常時オープンしているカフェが含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、1部屋あたり0000ウォンの料金があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室で調理はできますが、最大人数を超えたり、その他の理由で入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書の確認が必要な場合があります。業者の物品破損や紛失時には弁償措置がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は大人同伴で入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の大人同伴に限り、入室および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "カラーリングはできますか？",
            "answer": "カラーリングは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "他の人に不快感を与える行動はどうなりますか？",
            "answer": "基本エチケット及び他人に被害や不快感を与える行動がある場合は、強制退室となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 491
    }
}